唔好買iphone7/8,撳個home鍵會振

喺有軟件取消個振動之前永不考慮，都係6s好

記得可較到最小震

有得喺Setting度熄咗佢

都係震已經有足夠理由唔買

熄唔到，除非jb

有得熄，完全唔震

利申：用緊部冇jb嘅7+覆你，Day1就熄咗個震

點熄

唔震無乜質感

咪吹水，點較唔震，聽日會去apple store試，如果仲震就証明你真係吹水，搵咗好多地方都話無得較唔震

靈丸無質感都唔要震

唔駛試 我一星期前試左

我覺得個震係為安全而設計

shock feedback
等你俾左錢，有反應